其實要男仔追女仔呢個concept根本就好有問題

時下港女要求伴侶有車有樓係好基本嘅事，而有車有樓又同上進心有一定程度聯繫，所以一切應該要從上進心談起。

邏輯上有上進心嘅男仔，細個嘅時候應該個個都拼搏緊，正常係唔會有時間周圍追女仔。佢地一係摺Lib，一係打啲case study比賽，一係上莊識人擴闊下人脈等等，為成功埋定伏線。 咁呢個世界好公平，大家時間都係得咁多，佢點樣可以一路兼顧九萬幾樣嘢，一路四圍去溝女？所以好多時候呢類男仔識女仔都比較輸蝕，因為佢地唔會追（理論上都唔應該）。

呢啲平凡男可以分為兩類，一類係真係無女朋友，可能因為外表唔起眼又唔識打扮，或者講野太正經唔夠好笑等等，啲港女根本睇唔上眼，嫌拖出嚟見啲姊妹無面，佢地就算開聲都會收好人卡。另一類就係有港女睇到佢地potential，但又唔敢睇長線坐住啲貨，最後都Keep唔到，嫌佢悶，嫌佢忙，話佢唔陪佢，唔重視佢，之類。呢個時候，啲女一係就疑心病，一係就忘想症，一係就癲婆上身，懷疑條仔上莊為名溝女為實，仲要講到自己受害者咁，實則轉頭又識個欖球隊長自動打開對腳，走去比㡌人戴。但試問如果條仔真係花晒時間陪你，佢點有時間舖路？如果佢唔舖定路，多數就搵唔到好工，到時搵唔到好工，你又嫌佢無出息，無上進心，無車無樓，咁其實小姐你想點？名符其實公係佢贏字係你輸。

所以邏輯上，真係有時間追女仔果啲，係細個真係無嘢做，可以成日周圍Yo女嘅玩家或者MK仔。係呢一類人先可以成日管接管送，大獻殷勤，又學玩魔術又話整呢樣整果樣討好啲港女（其實腦入面都淨係想屌西）。但最諷刺嘅係，好多港女竟然又會樁個頭埋去，又話鍾意人風趣幽默搞笑，男人唔壞女人唔愛，要追求刺激，十萬個原因同藉口。

之後時間過去，好喇，後尾真係分咗手，條港女已經比MK仔玩到變牛肺。過幾年大家出嚟做埋野，港女們就會將個標準調去大家日日講嘅有車有樓有上進心。到時港女們見到筍盤同MK仔之間距離拉闊咗，一係就想食回頭草(如果當年一齊過)，一係就想收返張好人卡”比個機會”當年睇唔起嘅平凡男(如果當年無一齊)。而筍盤長大咗亦會發現市場上嘅女一係就係牛肺，一係就係豬西，好女仔已經所剩無幾。佢地最終大部份都唔會甘心埋單，寧願食返夠本，唔好晒咗當年付出嘅努力。

咁所以就出現咗一個奇怪現象，就係市場上大部份港女隻豬都比MK仔食咗，盤筍將來只可以選擇either執二攤埋單or中出即飛。人生勝利組竟然要食餸尾，咩玩法？啲港女自己後生風流快活完，乜春都同MK仔玩過晒，臨老竟然仲想搵返個筍盤埋單，你追問佢黑歷史唔埋單就係玩弄佢感情，咩理論嚟？真係乜著數都諗住攞到盡，呢個真係香港男士嘅悲哀。所以我奉勸咁多位巴打一句，如果條女成日用分手嚇鳩你，不妨成全佢，過多幾年睇下邊個急，戇鳩。

呢個時候一定會有臭西會駁，話我掉轉嚟講，明明係你地啲男仔做壞個市周圍玩女人先，唔怪得我地女仔喎。錯！我以前讀某大學某神科，就親眼見住幾位呀嫂當年慧眼識英雄，大學已經拖住我幾個老死，早排都結束咗愛情長跑。正正常常一個好男仔，無咩差錯根本好少會話要飛條女。而聰明果啲女根本一早大學已經Mark實晒呢啲筍盤，仲點會放佢走。後尾出黎玩果啲，好大部份都係一係細個掛住打拼無溝女，一係收過好人卡，一係比啲女傷過。啲港女成日話咩無晒好男仔，呢個現象其實係佢地一手促成，因為好男仔係曾經出現在佢地生命中，只係佢地自己選擇咗the best is yet to cum，所以就唔好過咗25先成日叫春，你地後生玩鳩人先，根本無呢個資格。

總結，咁多位絲打如果搵搵頭好人家，不如多啲留意身邊嘅好男仔，唔好睇嘢咁膚淺追求啲短期刺滶，睇啱就不妨主動出擊，呢個年代，無話女追男唔得嘅。正如前文所講，筍盤係唔會有時間追女仔，正因為咁所以佢將來先會係筍盤。

利申：我估到會有人想話樓主係咪戴過帽諸如此類所以先咁激動，我先大叫一聲無先，多謝關心。我上星期同班Fds落LKF識咗新女，啲港女（拿，我唔係講全部，我係話部份，唔洗駁我）有幾Cheap有幾易溝，大家心裏有數。只要你一班西裝友圍埋一口British accent傾計，啲女就會借啲意貢埋嚟，呢個時候你撩佢傾下計肯出少少錢請下啲女飲酒食嘢，”無意中”透露自己邊度返工，做啲乜，有無揸住層樓等等， 啲女根本長食長有，個個星期換畫都仲得，玩到你厭，食到你膩。當然我舉嘅例子比較少有，但我敢講如果你正正常常專業人士，要溝一件中上嘅女一啲都唔難，只係由一星期換畫變成一個月換畫咁解。

所以我都唔明點解仲有人又要出錢氹啲女又要花時間陪佢仲要成日認低威受條臭西氣 。唔該你地振下夫綱唔好成日比啲女食住，佢憑什麼？憑佢個六七八手西？你地自己諗下一年DSE有幾多人，少少地當女仔佔一半，都幾萬人，邊度食得晒？尤其是當你試過晒外國美食，真係返唔到轉頭，而條港女又未必有樣仲要多數無身材，我完全睇唔透點解仲有人落疊。

補多一句，我由頭到尾係講緊啲用上進心作為尺度去衡量男朋友嘅港女，唔係話緊正常女仔，如果你係正常女仔就唔洗理我，臭西可以負皮上一頁。

除左正皮我仲可以講咩？

Strong post Lau ming

駁唔到

Agree

Too long don't read

英雄所見略同

睇透左又點，個社會不是理性運作

英雄所見樂童

樓主 d 文三篇都係講差唔多嘅野

正評上一頁

樓主一定食過唔少臭西

臭西: 你愛我就要包容我嘅過去
之後就拎住個n手西去揾人埋單

強貼

樓主啲post愈嚟愈高質

有兩個臭閪港女

三個

好羞家，當年係我追我男朋友
我都好想試下有人追

Can't agree more

好想睇港女點駁
各位睇完要學下依位巴打嘅氣概

正評！

如果另一半係好女仔死都要KEEP住

正評 無乜好講

四個

因為香港男人實在係太好，地球上應該冇咩男人好過香港男人
M男出產地

好同意樓豬啲point
睇住啲中學臭8同學幾個月換一次畫得閒又去老蘭做下人肉便器
再個個月叫春話呢個世界冇好男人我就會cap圖笑柒佢地

最大問題係陪你班男人挨唔係問題
但有部分出社會見到正啲既女咪又係飛左個個陪左自己幾年既女朋友
我唔信你身邊冇呢啲故事

成日都覺得男人要有樓有車有錢，咩都要有都已經夠辛苦，求婚結婚啲錢又係男人出，出街食飯買呢買路又係，係香港做男人好低賤 但最仆街係你鍾意條女仲要收你兵，等你傻仔咁白白付出但最後手都掂唔到 有閪=大哂

我比較想自己有能力養另一半

呢排同個港女食飯先覺得港女好癲
洗兵錢不在話下 食得唔夠高級又會背後閙人
鍾要keep住收兵

雖然唔覺得男仔會同呢d女求婚
但佢個種心態堅恐怖 前世欠左佢咁

男人真係要似番個男人
睇唔起為女死為女亡既垃圾

呢個就係點解男人到30歲溝返18 22歲嘅學生妹

樓主三篇文都呃左我個正評走

講到振夫綱 樓主有冇諗過點樣可以大巴大巴咁車埋啲女到 唔係講緊暴力上 係理論同對答層面 務求要串到佢一棟都冇

當然最終目的係咪希望啲女改邪歸正 開竅
雖然同女講道理係晒氣

利申 冇女 冇諗住要追女仔

唔正評對唔住自己

唔係一定要男追女 係你未比女追過人姐 利申：係我追我男朋友

遲d會唔會有個職業做西部評鑑員 有證書拎

西部開發家

Too long didn't read. 但我個case係我追我男朋友 但有人問起 男朋友都爭住話自己主動 不過我都會話唔係 唔知點解我地咁都好爭

咁似我講既

大部分同意
唔知上個post個火爆姐會唔會入黎呢

有無臭西可以入嚟駁下

留名睇"有人"入黎開戰

你會唔會叫d雞從良

唔係加左邏輯上三個字就叫有邏輯

雖然係講得好岩，但黎黎去去都係依幾個道理真係睇到厭曬

文太長 唔想睇 直接正皮

愛我就會包容我嘅過去啦
你都唔夠愛我

有理有據有文有路
連登...唔係
呢個世界需要多啲樓主呢種人

too long but agger
大家一齊唔好溝女
留返哂俾我

要溝你已經輸左啦

lm

每隔一排就會有哩啲叫春文

滿分

留名

但想請問上莊同未來事業有咩關係？
真心想問，上莊係算做打拼嘅一部分？
目的係為識人？定係為左拎服務別人嘅經驗？

明

本日最高質

識人

識人 如果個莊係chur 同人合作 解決問題嘅經驗都學唔少

正評不解釋
好多港女正仆街

皮已正

我天真左

其實最終目的純粹係想串佢地

屌連登仔
咪又係得出女人係雞既結論
分別成人社會有錢有得屌 ，俾專業人士當雞
學生時代有時間有心思有得屌，俾mk當雞

樓主應該係準專業人士啦
篇文目的係想點醒港女眼光放遠啲
咁樣專業人士屌牛肺既機會就細啲

先唔講啲輪據係咪真確
都唔知點解樓主咁都輪證個輪點都得，讀乜神科讀到個腦咁有邏輯
究竟啲人agree緊啲乜

專業人士扮abc就想食中上既女？
十年八年前就得
依家通脹曬, 好少少都俾二世祖大陸仔鬼佬食
跟本依家你搵十萬八萬都唔及得有個老豆有幾層樓房租
辛辛苦苦讀書考試的專業人士最多得中女同豬扒食

輪論

唔係以為負平呢啲文得女人呀？唔好以為你代表全部男人，你憑乜

其實市場上唔只得港女既姐
試下放眼大陸台灣or東南亞都仲有好多好野比你簡

The best is yet to cum

論，